★炒燶iPhone冒簽提款20萬填氹 滙豐職員候判

4月 7日(五) 13:20
炒燶iPhone冒簽提款20萬填氹 滙豐職員候判

一名滙豐銀行女職員，承認冒客戶簽名擅自提走20萬港元。(資料圖片)
31歲滙豐銀行女櫃位職員葉芷妮，因「炒燶」iPhone遭內地生意拍檔追數，對方更要挾要親身到銀行追討，葉聲稱怕上級知道她欠債會丟失工作，竟冒客戶簽名擅自從對方戶口提走20萬港元，銀行翌日揭發問題轉帳，報警處理並將葉解僱。

被告葉芷妮今日在東區法院承認一項使用偽造文件罪，裁判官將案件押後至本月21日，等候其背景報告後判刑，期間被告須還押看管，而裁判官明言會判處監禁。

炒iPhone

strong hold

之前眼紅區有條女死撐話炒得起仲話自己做銀行有平rate又話自己唔洗放先達
唔通

睇人仆街最開心

女人真係好撚蠢嘅物種

工都冇埋又要爭人數仲要坐監

唔係咁撚巧合下話？

希望唔係喇，唔想睇到有蠢閪絲打出現

應該係，又做銀行，又直接放內地，又係絲

31歲絲打

其實蠢唔緊要，唔好懶
有時間cap圖但又唔睇我仲出緊post收機
人地還押緊

你同佢一樣下場？ 定你賺到笑呀
分享下結果

本身只係最多無左份工
而家咩都無

點解唔做雞還錢呢？

發左達未呀你？

銀行staff rate都有得吹噓 求撚其都搵到幾個fd做銀行啦